727 發動全港紀律部隊保護市民遊行

本來對政府都冇乜期望
但係今日見到咁多人貼證件支持
跟住之前有見到話消防可以自己Stand by

咁不如休班紀律部隊自發到現場stand by
個場面應該都幾壯觀
同幾顯示到政府嘅無能仲有對警察嘅不信任

實際運作唔知點做
會唔會有相關人士可以講下

可能甚至有休班警去打返班老黑

都成個月喇 仲咁天真

1

唔係呀咁今日終於見到委任證啊

同埋紀律部隊係消防救護

即係我就覺得既然佢哋都出咗咁多信啦
淨係講不如俾個機會佢行動

之前罷工又話唔敢啦
咁休班出嚟做啲好事都唔得

着住制服係唔可以參加任何遊行架

咁唔通你叫佢着便服又認自己係懲教海關咩

咁你去認都得啦

一張

你咩事

其實之前好多次遊行都係犯法㗎啦

你俾啲機會人啦

你叫制服團隊知法犯法？？

咁自己考量啦
我意思係如果佢哋肯參與保護市民嘅都是出事嘅時候表明身份都OK

基本法
第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

我咪話囉，咁你同叫d 勇武守護隊巴打自認係懲教海關有咩分別？ 唔着制服又過自己係乜鬥部門，只會俾錯誤觀感人，我地夾硬拖人紀律圍隊落水

你開個tg比紀律部隊入先得架，男朋友話自己一個帶住消防頭盔係度遊行好柒，有一班人就唔同講法啦

係咪開先

開定冇壞

係，但不限於公務員，公務員係要政治中立
你唔出聲用公民身份遊行，無問題
但你表明自己係休班公務員，你難免俾人質疑你係咪越權
剩係開個report call 你解釋都死啦
正如休班警犯法係罪加一等，不能話自己個時係普通市民唔識法律就免責

我知大家都好想公務員出黎撐，但大家都要為返佢地着想，唔好逼人出黎啦好嘛

or 有天好建議，可以再開post 傾

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

幫手推上熱門

休班警出黎打鳩示威者就有

整以下banner:
消防+家屬
海關+家屬......

727 紀錄部隊helper

律*

開左

冇人入🤣🤣🤣🤣🤣

有人再諗

推

其實本黎已經有好多消防有出黎幫手
但始終無乜可能著到制服出黎

希望真

平時巡街果班其實ok

我都覺
但便服做下保安角色都好
起碼俾市民知道我哋係有紀律部隊守護住嘅
咁肯定會增加左個人數

原意係紀律部隊可以參加遊行嘅保安角色
制服嗰啲gimmick 嘢 有就最好

帶住口罩加頭盔

puah

消防頭盔🤣🤣🤣🤣

推土機出動
================
堅守五大訴求
勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
對抗中聯辦恐怖治港
光復香港 時代革命

其中一個option
紀律部隊外圍
中間咩防具都唔著
免於恐懼嘅自由由其他紀律部隊帶比大家

半祼show肌

可以呀 純幫手保安/糾察

唔使正式錄用紀律部隊
搵人代表佢地囉

樓主有諗頭

呢個正

係囉
到時D紀律部隊做糾察
都已經比到市民好大信心

休班唔可以穿戴任何由部門提供既服裝或裝備
消防or救護可以去福利部自費買衫

上頭交人要洗白咋

搵野庶住消防logo 得唔得

成個半月得兩張 屌啦星

任何人都可以買黎著

推
三毛又出動

去FSHQ福利部自費買

遊行要出樣就冇咁易了，始終呢個係會秋後算帳既混帳政府

已經遍地開花，邊個會唔戴口罩，佢哋哋po左委任證(冇開名）已經是有心人，到時可能在人羣中

727 紀律部隊既朋友 想做糾察保護示威者就入group la

我？

推 希望大家會出

集隊用

我覺得不如諗個方法比佢哋係不着即咁樣參與
可能成效大啲
但係啲市民又未必有信心喎
可能真係要靠啲咩工會出聲明先可以

戴部隊cap 帽會唔會冇咁high profile ?

點止一個月
五年啦

唔好意思!!
後日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

其實只要可行就OK

最好就係有咩消防乜乜協會出嚟話保護市民遊行咁樣今日最好啦

一齊cap帽

你男友要頭盔la🤣🤣🤣🤣🤣

睇到個post名就

可行
支持

支持

工會全部收編哂，上年山竹事件由特首辦主任陳國基聯絡所有紀律部隊工會搞休班義工隊

咁你又要有人睇到做到大迴響又要c c 縮縮咁

要成到就係紀律部隊著住制服一齊出黎，現實黎講又的確無可能，算啦

文職

謹守崗位 保護市民

文職係咪唔當紀律部隊

係法例唔比戴

換件白衫打柒你咋

up

真係唔當，佢地人工唔係跟黑警

咁紀律部隊用乜嘢參與形式
先可以比到我哋宣傳俾市民知（同比黑社會知）
727會有紀律部隊照住呢一個訊息呢

大家幫手度度
因為我覺得呢個文宣好重要

push

佢地一定要戴口罩 政府最叻秋後算帳

如果有心既全部一齊著出黎
聽日就可以換過批新人了

會唔會有個方法可以保護到佢哋
之餘又俾市民知道呢度有大佬睇

集思廣益

呼籲727多d紀律部隊參與！
就算冇勇氣講明自己係公務員咁岀黎行，
起碼有事時主動岀黎幫手都好！

部隊cap加口罩

大家點睇

拆膊頭囉
雖然好怪 應該無人會咁著
或者ops褲加安全鞋

一兩個就緊係唔得啦，但如果成team人，成條line出黎行，唔通全炒咩，再講咩叫唔可以先，警察夠唔可以唔做野啦，佢地咪一樣睇住市民被人打。

暫時最可行應該係部隊cap

掛住張證係腰包得唔得

非禮老強就有佢地份

支持所有紀律部隊一齊行但不包括警隊

大家呢個幾月已經俾哂機會,依家被全港紀律部隊孤立就想慱和解屌你老母啦
黑警一早同我地全面宣戰,727公務員保護市民一齊行更加突顯佢地被全世界唾棄

部門證件套繩嫁嘛
既唔係制服之一
但又表達到自己身分

所以我已經由黑警罷工開始變到就搵其他紀律部隊

Push

會唔會太細

如果可以著制服行
甘政府黑警真係無面

好想見到嗰張消防對防暴相 香港版

其實最好係佢哋自己發動
如果見到嘅話不妨內部傳閱呀

提議下好啦 唔好逼人

咪天真啦
入得紀律部隊都係求人工穩定
可能佢地係有心 但個心咪最多貼張證出黎寫加油囉
出黎行 俾政府點相 好易工都冇埋 邊有人會出呀

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

提議咋嘛係呀

咁總有啲係好有使命感㗎嘛
我哋出嚟都要冒着俾人拉俾人打既風險

老實講
我出親黎都戴口罩

最好易睇到同一致，make noise 影張有效果嘅相

推爆佢

Pish

大部份都兩個字

市民請求各紀律部隊保護遊行人士

工會入面啲人都係奶政府
工會通常係俾工會自己友拎著數

口罩+部隊cap帽 你點睇？

呢個時候仲守咩規矩

有20個消防肯full gear出黎 我果日裸體遊行呀

條繩係人都買得

咁黑暗

支持！

巴打玩咁大

點full gear, 我講嘅帶頭盔已經好盡

光復香港

所以大家無緣我精壯既身體了

時代革命

🧢
部隊小背心
短褲

老一輩警察 過曬籃c

消防 vs 黑警喺香港出現嘅可能性等同政變

消防雖然大家眼中好大隻，但係其實無武裝，除咗消防斧

海關反而有槍

[文宣] 內地與香港的分別，帝吧事件

著制服出黎絕對唔可取，就算partial 都唔得。
係黑都變白既時期，就算你係perm staff都肯定炒硬

不過各位同工有無參加火炬跑呀？

G持巴打

裸體遊行

無畏無懼 727元朗見

紀律部隊反黑大遊行，消防，海關，入境.... 扯晒大旗好威猛！

嚇鳩啲黑社會大叔

1 個都會好型

你如果搞得成 佢地著制服出來
寫包單 上硬國際報紙頭版

training果件pt kit得唔得

不如幫佢哋諗下有冇合法方式出黎
例如入境可以以打擊人蛇藉機出黎

咁你想人地點姐
班同事其實都好驚比人秋後算帳架
你唔支持唔緊要 但唔好潑鳩人地冷水啦

其實呢。。。公職人員着制服既時候係真心要政治中立
唔係on duty着制服俾人都炒都似㗎
如果有心想紀律部隊行既就更加叫佢地匿名啦
佢地體能好 有自衛術 識急救 匿名係人群內可以有效保護市民

Push!!!

冇話想點 純粹叫樓主咪天真
佢地做返自己職責就夠
有心咪蒙面出黎幫拖囉

肯出來就得
反正和理非
冇分你我
如果係村派人出來就舉牌示意
勇武派應該100%唔會去該村示威

係呀 元朗反黑+五大訴求 遊行

民意係 和理優 不開波 不入村 會還拖

所以有紀律部隊嚇一嚇D牛屎飛
應該唔敢搞事

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會

7.27 元朗反警黑

針對5大訢求

7.28 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

拉尻示威者就有
唔好打飛機住
警黑勾結唔係今日既事
只係今次做撚到出面姐！

好啊好啊

726 同 728 應該唔夠人

專出高官果個三個字
名存實亡果個四個字

係, 公務員的好意, 香港人都心領.
公務員只要繼續做好自己職責, 信守專業, 中立的態度, 已經好足夠.
公務員唔需要, 亦唔應該真接介入政治紛爭.
呢個係香港市民同港共,支共的戰爭.

可以呀 夠兇就ok

希望見到有良知既紀律部隊

光復香港，時代革命

強烈支持

文職公務員可唔可以加入埋

諗得過

可以

Poster 內容

727 3點
（起）水邊圍村遊樂場集合 -
元朗西鐵站（終）TBC

記認
-佩戴有關部隊嘅飾物-

Slogans
1.謹守崗位 保護市民
2.警察唔做 我哋做

大家幫幫手

貼證件打飛機既野
打埋今日好
要準備好727 隨時開拖

戴委任證 撚班黑警多一鑊

集思廣益完
再出圖比各位 內部傳閲

將打飛機 轉為力量麻

佩戴有關部隊嘅飾物

唔洗帶委任證㗎！
大家可以蒙面！
咁就唔驚秋後算帳！

利申 講緊啲警犬

好羨慕有個咁嘅男朋友
利伸 我係巴

Hehe

消防有冇靚女

保護市民點會比人炒order 寫明要保護市民生命喎

醒下

元朗啱哂border返工嘅immd同c&e
收早啱啱好

如果反轉戴個委任證有冇得諗？

可唔可以呼籲佢地著齊gear去元朗

推爆佢！依個會係美夢！
727真係有一定程度危險，如果有消防醫護休班時嚟幫手真係會令更多人行出嚟！！

佩戴有關部隊嘅飾物 我覺得已經最恰當

紀律部門左右各一行包住示威行

香港人需要專業人才保護
呢場係全香港人既硬仗
過埋黑社會 應該到老解

但諗起都感動

非常好

行得正企得正
不過我覺得佩戴有關部隊嘅飾物就已經夠

首先，你明唔明着起套制服代表d咩㗎大佬
一着起制服就代表你要代表個部門 佢既指揮同受紀律約束
行為要符合部門既準則
只有係係on duty既時候着 否則要負刑責既大佬
咁大既責任你點叫佢地揹呀大佬
另外，可唔可以分下輕重
同埋你叫紀律部隊出黎既根本原因係乜
係保護市民呀 唔係哂馬呀大佬
再者，佢地係網上post左委任證已經達到左公職人員唔一定要支持政府既信息啦
點解仲要佢地着埋制服出黎 真心冇必要

利申：垃圾輔記

輔記係？
你追埋post先la
咁佩戴有關部隊嘅飾物 可否接受？

其實make noise 嘅意義先係重點，做到上國際新聞就最好
保護市民方面你地唔好期望太大，佢哋本身都係市民，又冇裝備係手，俾人打都係同一般人一樣用傘擋

都啱

點先make 到？
Full gear已經唔work

聯署？

消防 vs 犬？？？？
場面會好癲

無裝備既紀律部隊出嚟
咪姐係市民
除咗消防隊救護工作時係你地CALL嚟到，其他都幫唔到手
你叫人off duty著制服出嚟,即係叫人無咗份工
無咗份工都算啦,又無裝備,都唔會即刻打嬴場仗

三毛黑色警報注意

不指望班撚樣

其實主要係要個形象 安全感 ＆ 士氣
不過的確可能會有後果

之前巴打提過嘅火巨跑衫？

一面倒wo ching

你搵成班人放棄份長工,嚟換一次嘅士氣好難
我係班友寧願次次出嚟幫手,但唔用個身分企出嚟

嗰日一定多差佬

咁我出poster寫
可選擇佩戴有關部隊飾物
然後等佢哋自己決定啦

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新

不如加埋遊行路線 會唔會清晰啲

加油

我覺得Banner 一條大嘅就夠
The Hong Kong Disciplined Services step out to protect Hong Kong citizen, 類似意思

到時見

有就好啦

唔會有休班海關/懲教/入境/消防/救護，夠膽公開身份咁行
佢哋咁膽，今日show warrant就唔會唔show名/樣

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，11時午飯後，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

唔好浪漫主義ON99上腦害有心人
如果佢地係休班去，著返便服就係普通市民咁去就得，Blackbloc，唔駛show俾人睇你係咩職業
Blackbloc就係唔好俾太多個人身份辨識資訊show到出黎

簡單少少
整個公墓園大遊行啦

遊行人士帶職員証

政治中立就唔可以企出嚟反恐

反恐響咩國家，從來都唔係政治問題，係人類道德問題

著制服去？

今年之前，休班警=罪惡
2019年，香港警察=罪惡

思維清晰

痴撚線自問自答

支持
黑警！恥與為伍

好提議呀ching

唔著制服既話，咁搵人舉牌話自己咩界別得唔得？
利申 唔識

點分？

靠你地喇 啲狗已經冇用嫁啦

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

佩戴有關部門飾物
如cap帽 tee 證件帶 襟章等等

其實我上面覆左唔着制服，你無公信力。 你舉牌話自己乜乜界別，問心，你見到唔質疑咩？ 普通人都可以話自己係乜乜部門架啦。
問題係咁做個意義係邊先？ 人地都影哂證撐你啦，個個都知政府人面係有人撐我地啦，你叫佢地用返呢個身份出黎行？ 證明d 咩呢？
反而有人話，有消防既等消防出去頂，中間既人唔洗上gear 表示和平。 嘩我屌啦咁黎靠害， 我地就係俾人打咁多次先知個個都有危險，個個都要上gear! 你依家咁係好心做壞事。
不過頭先得我一個出聲，個個興高采烈咁，我唔覆咁密唔想過份撥冷水咋

我冇野講

等定實左就加

已知身邊有入境會去727

呢招work

正喎 推

咁如果佢哋係暗中自己一班兄弟出嚟一齊遊行
然後有事嘅時候咁
人群裏面都即刻有人出嚟幫
但文宣比市民知 我地有咁既安排

自衛武器合法化如胡椒噴霧伸縮警棍(投票及意見)

整件衫寫住人民公僕得唔得
好似啲社工 牧師咁

咁就唔洗制服

咁快手 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

可以
其實我覺得仲可以舉牌show 返咁多個部門/組織既公開信or 有證d 相
俾媒體影下，透過媒體去宣揚四圍都有我地同志，我係支持
嘗試最大化咁多位公務員/組織公作者公開信既力量

可唔可以改一改紀律部隊
因為仲有海關懲教飛行服務隊民安隊聖約翰救傷隊等等

休班警我見一個打一個

愈來愈似烏克蘭
有退役軍加入, 保護群眾, 教導群眾陣法

講話有消防 救護 在場stand by
係好合理既事
因為打999無人理.....

光復香港 時代革命

人手頂置，但好驚冇人黎

推！

支持解放軍入元朗鎮壓鄉黑

瞓撚醒未

727 係元朗
巴打出發點好
但麻煩唔好分散人手
集中火力去元朗

光復香港
時代革命

辛苦了 大家盡量內部傳閱一下
我幫你去文宣channel

唔好再屌na

咪去元朗lor

Make sense

呢個可加入文宣文向

推到全港紀律部隊大隻仔仔727出嚟保家衛國光復香港 時代革命 港人自救 民間自強！

有人話民安隊應該可以full gear上陣，佢哋係義工黎

等民安隊巴打求證

咁都要睇個人意願

民安隊 民安隊

加埋醫療輔助隊

已經有個高大威猛入左group na

推呀

我去整下文宣
大家幫手推下

可以喎

g 持！推！

唔戴防具嘅大隻仔

推 消防 救護plz

老老實實好多休班同事都有去發夢

但你叫佢地表明身份即係想佢地返工被人搞
同埋亦增加被起底嘅機率

衣家係暗中加入
但係當有不反對通知書嘅時候就出份聲明
連埋證件相
顯示有幾多個紀律部隊願意參與護衛
畀返市民信心

擺工都仲有啲可能

但如果叫佢地代表一個部門咁企出黎
我都幾肯定無人敢

就算炒唔到, 以後都唔使旨意有得撈

總之我都係個句, 默默中有好多人有去發夢

會比人炒
政府施壓叫佢地上頭炒

最新文宣幫忙分享

休班警埋係d老黑囉

有好警入group 我唔凖你咁架

好

海關 入境 懲教 唔比join?

Ok roger that

其實公務員有個心撐已經好好, 唔好叫佢地著制服或者show委任證搞到工都冇埋啦, 逼走佢地淨番班藍既公務員咪仲慘, 著便服低調D都仲可以諗諗

我地內部傾過衣家係暗中保護
如果有不反對通知書就出公開信
表示我地有紀律部隊參加遊行並保護示威者

有好已經join左na
輔記都有

肯定好過我 🤣🤣🤣🤣

g

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

碌碌下Facebook 彈左呢間嘢出嚟
可以參考下整件T 出嚟著

要推

做gym識柳海移
幾個都去

727改咗做1400啊

727改咗做1400啊

727改咗做1400啊

727改咗做1400啊

727改咗做1400啊

727改咗做1400啊

727改咗做1400啊

727改咗做1400啊

727改咗做1400啊

其實一直做緊.n

ching認真?